影下你面前有乜嘢

原來霸住部機玩電話個條瘦毒撚就係你

朝早冇乜人